大家用咩腳架袋?

買左腳架但唔想用送既腳架袋 (用緊manfrotto befree, 送既袋好大個logo)
上淘寶最多係Gitzo同manfrotto既 standard袋 (大陸人既品味真係由手袋到腳架袋都一樣)

所以想問下如果唔擺背囊有咩選擇

我都想知呀！有無啲靚款，或者本身唔係腳架袋，但係個功能同大細可以代替原裝

lm , 放backpack

我會綁喺背囊算數

好耐以前有用但覺得多舊魚
結果徒手

宜家好日都唔拎一次直頭

插落backpack

用Gitzo原裝

我唔用

+1